立國歌法D人就會尊重國歌？

支那人思維真係。。

方面拉你坐監 加強白色恐怖嘛

唔重要，最緊要你唔敢做出面

無面啫

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

好過莫須有，China人有讀中史